[有圖]撚到d廢老廢中阿叔扯火真係好撚爽

撚到佢刪埋post
呢d廢老廢中真係唔知個腦點諗野
一個正常人有血性點會咁諗野
窮一生精力腦力都諗唔明

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

樓主岀發點係好 不過唔識同佢嘈 只係係咁jer住立法局

冇用架
D廢老廢中係唔會理你講得幾有道理
因為佢地價值觀根本就錯撚晒,你只可以用邏輯撚佢先得

樓主咁有心機我好佩服

你贏咗，但都係說服唔到佢。

我從來冇諗過說服佢
你同一個價值觀唔同既人拗根本就冇可以令佢回心轉意
所以只可以撚化佢地

撚下D廢老廢中,撚到佢地扯火真係一件好爽既事

其實佢地個思維係覺得你抗爭係唔岩 政府話咩你就要聽咩 其實佢地既世界根本唔會理解到所謂既官迫民反 而且佢地都無大局觀 佢地覺得今日既事唔關佢事 你就唔應該反對 更加唔應該做咁大規模
呢d 人其實叫唔醒 佢只會到有一日 影響到佢利益既時候 佢先會出聲 但果個時侯佢先知 原來發聲會比人拉 會坐監

真心好笑

我成日都諗 第時個社會都係我地班後生仔架啦
班廢老廢中都果頭近啦 仲係到阻撚住晒班後生打骰

撚狗就係有呢個樂趣

啲廢老乜都唔知仲大條道理 真係好煩

黑心講句
好想呢班人快D走,唔好阻住香港阻住班後生既未來

事實證明 五毛唔可怕
最撚仆街係呢d 真心愛國膠上腦藍屍

呢班同佢講有關知識係唔會聽,仲會覺得你先係錯
佢地會認為自己先係最識果一個,但偏偏佢地就係唔撚識又唔受教